［有片］德國公立學校教大量回教內容 家長學生屌撚哂鬼

嗰老豆一路睇一路屌

求仁得仁啦

唔識德文

有字幕

瘋狂的白人

第三次世界大戰真係宗教戰爭

支那蝗嗰啲乜柒留學生會，仲有蛔教徒，搞撚到呢個世界無一個地方係適宜人類居住 而最撚好笑，係班已發展國家嘅人默許呢啲事發生

教埋啲無聊嘢

個老豆係人渣法西斯
等俾人告歧視啦

左膠冇一個係無辜

我們眼中的muslim

Muslim眼中的我們

德國左膠警察上左門拉人未

香港人笑乜鳩
我地d學校咪又係教愛支耶

回教咪又係信阿當夏娃食禁果被趕出伊甸園
又信瑪利亞處女之身生耶穌
只不過唔信耶穌會替世人贖罪
表示仍然要守舊約
4句講完
唔知搞到咁複雜做乜

學民思潮同全港精神科醫生反國民教育喎

漏左什葉同遜尼鬼打鬼，仲有伊斯蘭保守化

什葉遜尼互相殘殺係後話
一個要人守番舊約嘅宗教又點會唔保守?

英國都係，早排宗教堂做習作題目係『我要信伊斯蘭教』，

佢地個種包容都唔係想人地融入而係改變自己黎就人

你都無教人整炸彈 自殺式攻擊
教材未夠完善

德意志斯坦

包容啦屌你老母！

得日本係清泉